831唯一原則 - 不被捕

無論做咩都唔割

去邊我都同大家一齊去

帶定full gear

但唯一一樣野我想大家做到既

就係

大家唔好比人拉

可唔可以應承我

好!

手足到時見

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言

831

加多樣 不受傷

好！

但被捕就一定受傷

所以不被捕不受傷

樓豬都應承我ok?

應承你！
各位記得唔好企得咁密

犬二代驚就罷課囉

就算係連儂牆，都一樣要有「不被捕」原則，唔好咁on9去搵黑警

好
我依兩日操勁啲凌波微步先

報警=傻仔

留命

留命91
留命101

大家仲要送份大禮比中共

次次都係咁講嫁啦，結果咪一樣。

咁所以唔使講？

真係唔好比人拉，仲有1/10要出動

同我
今晚十點鐘大叫 香港人 831 遮打見

831見

前線唔好背住走呀!班狗係荃灣點比人打都係面向住示威者 大學唔係唔識學呀嘛? 一大堆人背住走只會走唔切比人捉走

推

push

829放映 830胡忠 重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

前線同後方應該保持一個10米嘅空間，作為一個緩衝區，減少撤退時的阻塞。好多時都係撤退時塞死晒，搞到前排嘅手足走唔到，畀 popo 捉到。

不受傷，不被捕。

可以

不被捕

ok! 到時見

大佬呀，咁你要呼籲啲人團結救人先得㗎
又唔係唔知黑警喪失人性亂鳩咁拉，
街坊又拉落街食飯又拉細路又拉小學生又拉中學生又拉，總之移動緊嘅生物都拉
團結救人圍佢老母

次次都話不被捕，但好難做到，總有勇武堅持戀戰

829放映 830重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

西環想全身而退其實幾乎無可能
隨非全日和理非

can't agree more

係咪去西環都未知
可能有第度去